飛馬電腦個客服係咪廢

小弟上星期上網訂咗部機，早兩日wtsapp問個客服幾號送到黎，條友話前日夜晚前。
到咗前日5點左右問佢係咪送唔到，仆你個街online唔撚覆，過咗2個鐘先講ram有問題要換過，今日送貨
但到而家都未有消息，wtsapp個客服，佢直頭唔撚覆。咁我搵投訴熱線啦。投訴熱線條撚樣又一尻樣，已讀不回
點撚算

幾已收，話撚知你，分分鐘下年先出機

開頭Wtsapp一次 長期online等幾個鐘先覆，而家直頭當我癲佬 彩我都有尾

我岩岩係t記落左單，比你講到驚驚地第一次試網店

飛馬大大個POST推到佢仆街你都仲落單

飛馬都落單

試過買機 漏左個mon無送...

要打簡體先覆你啊

錢已袋
理撚得你

飛馬搞乜（4）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

Sorry近排忙左無推post

你係咪語氣太撚串呀 我買過都有求必應喎

收完錢屌完你再搵黨安送你中都仲得

送來未

飛馬搞乜（3）支那飛馬電腦將手足客戶資料送中

#64 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢條友已經無誠信可言

飛馬唔係客服垃圾
係成間鋪都垃圾

樓主RIP 有晒地址

準備黨安上門

咁耐都冇機用好撚慘

信刁民丁係黨馬電腦落單就搞成咁

我推t記推成3個月啦wo....

唔做功課

凌巴你戴返副眼鏡啦
定你係穿膠爸黎
Ban左我唔緊要
我係 法x 唔搣散熱個po開始已經叫人t記啦

做粉玩老屈都做下功課先啦
記得同老細講 我係t記打手 asus 4件 -1000優惠瘋狂推薦...唔好又派人黎兇我話我係硬件台做商業啦，哂d時間玩老屈不如快d ff個 t記員工名出黎話我啦話唔定t記老細會炒我呢

蚑那廢馬梗係廢啦

支那客就送埋上深圳順豐，幫埋個支那客逃稅
香港客就收左錢理撚得你仲要將個客D個月人資料送中

話說某人好鍾意推支那vendor同用支那詞語

依間野垃圾黎...

當然係廢嘅

享受完格價樂趣未？

格完價爽完仲送乜貨？

未享受被送中樂趣

係咪樓主串親你 所以玩鳩樓主

下細有機收

支那電話覆得慢啲正常喎
你揀得飛馬就將就吓啊

隔2日先膽你講冇火牛、正一垃圾店

同

送埋你中都得

仲買 燈你傻鳩

等5日仲未收到 又話1-5日送貨

樓主收到貨未

要玩鳩樓主就開多個電話㩒制熱線，由得佢自己㩒

苦主揮手區

又關我事
你唔好係我冇入過嘅post 到追擊我喇

佢覆PO方式太似你啦誤會左既話我SOR

膠爸係米皇
我係窮撚
佢玩5k 玩vr
我依家先有錢玩2k144咋

收左貨未？

樓主已被送中

呢位施主玩嘢？

追黨馬貨=違反港區黨安法

我試過喺飛馬直頭未俾錢佢地就已經唔覆

唔係講笑，部機眨左值

上年11月區議會選舉嗰時買咗部機，之後武肺4月先送到，仲要放喺我樓下管理處成個月都唔同我講，搞到我6月先拎

我諗你知我係邊個

有冇巴打試過踩上門市屌鳩飛馬?

痴撚線

上面位苦應該要咁做

T記好似好啲

一陣比某人燈死

悠二伏LIST

隔咗咁耐

飛馬係黃

呢句野真係難聽過粗口

上年開始好多人已經叫人唔好用支那機支那app, 佢都照用

T 記差好遠

弱智人士好搵唔搵搵呢間

3 部機都係T 記買
有問題搵佢地都會覆
係送貨時間西左d 有時就好夜先送 差唔多9 - 11 點
不過問題記不大 係有時落左單先發現冇貨 就麻煩d

我就係成功既例子，落完單之後同我講都冇貨

然後要你加錢換其他 一係訂 訂就唔知等幾耐 又話訂左就唔比退錢

我買散件，佢直接成單退錢

果然某人撐邊間就死邊間

留名學野

究竟要等幾耐

下世

有貨未？

上2年買
晏就4點whatsapp落單,即晚9點送到
(非打手)

上個禮拜買料(非全套砌)
星期一晏晝落單 星期六凌晨12點到

凌晨都送?
但下次都唔會買飛馬
聽講又2手又水貨

個速遞問題
所以我都無賴落飛馬度

我星期六落單 比埋錢
星期日先同我講粒cpu 無貨
到今日話cpu 有貨啦 但又到機箱無貨
Cpu 同機箱都係我問佢 佢先講無貨 個網又無寫
我再問佢換第二個有貨既機箱 可以幾時送到貨
個客服就無應我

年頭買過飛馬 好正常喎
問親野都會幾個鐘內覆
係咪樓主問題

錢已袋, 理撚得你

推

買幾百蚊散件，已超過5個工作天，送貨唔見影，當買教訓

我星期一個日話要將個無貨既機箱換個有貨既機箱,而個客服係話我想換個個機箱係有貨既
但星期二我問左好多次佢幾時會安排送貨,佢先話想換個個機箱星期三先到佢地公司,而星期三可能會送到上我屋企
今日我再問佢,佢就話今晚會安排送貨,但依家成10點連一個電話都無收到
有無飛馬客服同打手可以回覆到我?

呢間野service真係差
上年年尾舊電腦壞咗即刻walk-in砌
用佢個網執咗條list 上到去就同我講好多都冇貨要訂
訂得嚟差唔多半個月至一個月先砌到
最尾差唔多成條list變咗佢揀
然後返屋企用咗一晚隻火牛就壞咗
wtsapp佢等咗勁耐先叫我攞返去比佢check
上到去好快check到隻火牛壞咗
但佢唔係即刻換過隻比我 反而係到不斷試隻火牛點解壞
足足搞咗兩三個鐘

飛馬放棄左連登啦
之前都有扮黃, 而家直接奶共

幾個鐘內覆

屌客嗰陣秒覆

法奧售後仲過得去

成行係得黨馬會屌客

恰內向毒撚

再加送中服務

有得揀既先叫服務
冇得揀既/唔知情之下既去做 叫強制/瞞騙

老鳳考慮緊將屌民丁當做奶共狗

一人一件淘寶執到嘅正嘢

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我唔直接答你